知名度超高！麥當勞唐氏症暖男工作32年退休 顧客讚：他永遠掛著微笑

▲ 奧格雷迪對工作投入的程度，就連家人都感到相當自豪。
國際中心／綜合報導
澳洲雪梨一間麥當勞有位特別鼓舞人心、臉上堆滿笑容的員工，那就是服務長達32年、罹患唐氏症的奧格雷迪（Russell O’grady），因為當他從18歲穿上麥當勞制服的那一天開始，他招呼客人、擦拭桌面的身影令人印象深刻，被封為當地最有名的人。如今50歲的他宣告退休。
每日郵報報導，奧格雷迪當年出社會的年代，只有少數身障人士能找得到工作，在他進入麥當勞上班後，就再也沒有轉換過工作跑道，不但非常熱愛這份工作，更給了他不同的人生觀。奧格雷迪的父親傑夫（Geoff O'Grady）提到，「曾經有人問他，『請問你是殘疾人士嗎？』，而他當時回答，『我以前上學的時候是，但我現在在麥當勞上班』。」
奧格雷迪的父親提到，奧格雷迪溫柔親切，也非常受人愛戴和欣賞，人們甚至會在街頭和他握手，「到那種我們都不敢置信的地步。」但如今的奧格雷迪為了身體健康狀況，宣告退休。
麥當勞主管珀賽爾（Courtney Purcell）表示，奧格雷迪在當地的知名度相當高，甚至有老客戶會專門在禮拜四或禮拜五的時候過來看他，「我們會想念他的」。
在奧格雷迪退休的消息傳出後，一名網友留言提到，「親愛的奧格雷迪，我記得你，總是微笑，而且在情況允許的時候，隨時準備好幫助他人…祝福你在下個生命階段旅程一切順利。」

弱智嘅都嚇到你

麥當勞 hall of fame

溝唔溝到女？

麥當勞係咪咁唔負責任？當員工係咩？

香港

同類驚俾人搶飯碗

證明好多工真係弱智都做到

佢都唔想笑架，不過控制唔到塊面的肌肉